可愛已經超越jordan

以絕對優勢打敗勇士 進攻防守都係頂級 仲有buff隊友既能力 一人carry速龍打敗歷史最強隊 Jordan都要有pippen幫手

可唔可以唔好用可愛個名開戰搏屌

我屌你老母臭閪